2018年俄羅斯世界杯 討論區

2018年世界杯將於6月14日開幕

開幕戰：俄羅斯 VS 沙地阿拉伯

冠軍戰：7月15日舉行

分組名單

英撚最新Friendly 名單

法國 Friendly 名單

巴西最新 Friendly 名單

葡萄牙最新 Friendly 名單

阿根廷最新Friendly 名單

之前仲幾睇好巴西
但如果佢地仲係死要堤亞高施華打正選嘅多多都唔夠輸
英狗又係，人腳幾好
但死要選豪門兵

巴西應該正選係馬斯昆奴+米蘭達

btw, 英撚人腳都叫好？.....

唔差喇
但踢起點要睇修夫基
條撚屌話踢三後衛

十卜

希望今年唔好再有球員受傷缺席啦,上一次列貝利 萊斯 法卡奧受傷都冇得踢

巴西好難輸

要睇下尼馬大傷完之後有冇態

亞軍停個陣

葡萄牙未必出倒線

友賽姐~

法國點解無Aymeric Laporte

中堅全部老嘢,比比都叫靠得住,但方迪淪落到去中超,仲要未贏過,般奴艾華斯36歲踢蘇超都唔係絕對正選都仲有得入

仲有Rolando

仲有成個中前場嘅入波能力真係唔係好信得過
哥利斯馬又老多兩年 Martins就淨係踢葡甲 A.Silva我冇乜留意 但係今季暫時33場入9球 唔算特別出色 J.mario又唔係數糊嘅球員

E組叫做要爭下 瑞士 黑山呢d都唔差 巴西會唔會....

有牙朗足矣

dybala都冇
老人政治

友賽名單姐~

dybala係因為前排傷完所以無入選
如無意外佢一定會係最後23人名單

今次可能有機 但最後世界盃名單就難啲

上次打4231都係kroos+基迪拉

不過Weigl 有d難入選，因為仲有好多選擇
唔訊kroos 同基迪拉
後備仲有goretzka, gundogan, rudy, 屌can 等等

型棍轉身留名

日本

中前場好撚正好多人揀

但啲中堅

kagawa

Icardi 都唔揀。用哂班廢老

睇埋淘汰賽上下線，覺得最穩陣入四強都仲係徳國，阿根廷都大機

典解唔揀yoshida?

阿根廷8強90%踢西班牙...

傷

亞軍廷到時唔揀dybala bb我就祝你小組賽出區

點會唔揀佢

唔係fd底咩？巴祖打完仲一齊影相

而家份名單無

係都憎西瓜恩先

宜家係友賽名單姐

Filipe Luis今季玩完，極有可能無緣世界盃

你估8年前隊老西咩

西班牙最新Friendly 名單

有M朗
有Azp
有Koke
有Asensio

個教練係連登仔

德國腸最新Friendly 名單

左閘估佢唔到

WoW 好多精吸

柏汀赫特呢兩季都踢得好

冇萊斯

希望佢最後23人會有啦

佢岩岩先復出 我諗最後應該會有

正路喎洲際盃都係呢兩個

友賽都唔出佢試下

好似上場賽後又話傷左

呢個應該係試邊緣人陣 又gomez又有wagner

Gomez點會係邊緣人

Gomez係代PR普做吉祥物

2個都唔係啦

多仔一個都冇

Marco Reus not included in Germany squad for Spain and Brazil friendlies

Borussia Dortmund's Marco Reus has not been included in Germany head coach Joachim Löw's 26-man squad to face Spain in Düsseldorf and Brazil in Berlin on 23 and 27 March.

Reus, 28, was expected to get his first call up for almost two years, having recently made a spectacular return from a serious ankle ligament injury, but picked up a groin strain as Dortmund exited the UEFA Europa League to Salzburg on Thursday, and will not be risked.

"With Marco, it's important to be cautious and make sure we don't put any unnecessary pressure on him," Löw explained. "Above all, he needs to be playing regularly without any pain, so he can get into a rhythm."

Reus last turned out for Germany in the March 2016 friendly win over Italy, but has not played at a major tournament since Euro 2012 due to a rotten run of injuries.

佢不嬲都有

有蘇利 魯迪加 不了

Skysports - BREAKING: FIFA council approves use of VAR technology for this summer’s World Cup finals. #SSN

吹奏返提子Guerreiro

水貨華上星期先入意甲第1球

亞洲第一